屯門大興邨有人跳樓

屯門大興邨興盛樓，早上9時許，一名男子被發現由高處墮下，倒卧地上。救護員接報到場，證實他已傷重身亡，警方調查後，證實死者82歲姓黃，相信他因病厭世 。

香港幾時有安樂死

還返間屋出來比連登仔住啦

82 歲就算9數啦